點先係靚No.紙幣？？

真心一問

不解釋

有4同7